屌你老母工賊會，話你陷家產一啲都無錯！！！

乜撚都無做過就扮自己爭取？
我屌你老母呀！

要清算

擺明係遊行完政府迫於無奈先做野
又係度玩成功爭取

呢班人全部無廉恥，全部都要死

死